Sony walkman A55 vs Onkyo CMX1 音質比較

大家好
雖然Onkyo CMX1係兩年前既機
不過見依家個價回落不少
自己聽開J-pop同Glay既歌
用緊sony walkman A15
想聽埋串流既歌

耳機就有shure 215同埋sony 1ABT
(考慮CMX1都係當副機用，本身都會用iphone做電話)

兩部機音質如何?

CMX1 音色同推力會好D
不過比較重

換左耳機先

有咩推介？